真心想問依加靚仔定義係咩？

靚仔？

可以唔洗加靚仔呢兩個字 就咁oppa

唔係靚仔就係樣柒？
閣下係咪on9

哈你波凸去左轉韓國

係愛啊 哈利

：而家起朵緊要啲定個竇緊要啲呀？

白淨就叫靚仔

醜版哈利波特

靚仔呀 係個條女既角度黎睇重唔靚仔咩

同淋作個樣有幾分相似

廿八座大王咁樣既喂

屌 笑死

咁似果個亞視主持嘅

醜版